點解次次啲人傾傾下都會消失

係囉屌你老母 正仆街

已讀不回

✔✔

對你實質上冇興趣
難免好多人都係睇樣
而一開始只算係無聊所以先吹一兩咀

仲以為有共同興趣會好傾

真係 成日都消失

一樣

因為你係毒撚，人地可憐你先同你吹兩嘴

你就毒撚

因為唔想理你
哈哈

我會消失 讓自己一個抑鬱

係囉

有無人係唔會消失既
可以同我傾

我都唔會消失

共同興趣都有多唔多overlap

同我傾囉
利申有j絲打

訓

失已消

認真答

通常你要人地“諗“去點覆你既話 通常就會傾傾下唔傾
主要原因有幾個

- 狂chur , 秒回 人地都未有時間去沉澱你就已經好似海嘯咁想浸死人
- 性格唔岩 冇野好講
- 唔識講無聊野 , 成日想講認真話題 以為傾得 deep = 深厚感情
- 唔識約出街 死守網上世界
- 問人太多問題 查加宅
- 答太多問題 長篇大論
- 唔識控制氣氛

等等。。。

唔會長期mon post架

呢樣真

秒回不消失

可能成日秒回人地

- 唔識約出街 死守網上世界
- 問人太多問題 查加宅

但其實點約，識咗唔係太耐

仆街了

駁唔到

LM

唉

橙

係咪網友？係既話咪咁上心啦

太chur仲包括chur人覆自己

咁唔知自己有冇

個底都未打好就唔好約住啦，學樓上巴打話齋，掌握咗個氣氛先嘛

我見過有朋友追女仔
男既問左一個問題 女既未覆
男既就以為得罪左女神 又再問第2個問題
變左人地女方越唔覆 男方就越多問題
我唔知呢d 係咪 extreme case
但男方真係要學識控制自己的情緒 控制好自己的行為
連自己都未控制好 仲想照顧人
都好冇說服力

離不開太chur 覆慢啲就問人去咗邊
問一句就覆篇字海過嚟
講嘢太悶或懶好笑或太認真

唯一原因 開左樣

好

自己太毒

可能講野太悶

咁似講緊我

I know that feel, 我唯有已讀佢個已讀不回

基因冇得變，不如諗吓點扭轉，好過自暴自棄

試下唔搵佢
睇下會唔會搵我先

我都唔中意唔覆人+成日秒回
但有時講既野太悶，係唔知點覆

過來人同你講：唔會，唔好ff

其實傾得太多無聊野會傾唔到落去

攞d認真野但鳩流流咁傾仲好

我都係咁

同意，佢平時都唔覆，你唔搵佢反而覺得佢會搵你

95 絲打又撞到你

考試先，一陣再講

千祈唔好秒回同查家宅
呢兩樣好難頂
仲有唔好夾雜太多emoji，厹味好濃

唔識約出街依點真係

屌 我明 真係好撚黑人憎

最有可能係對方有左第2個傾計對象 人地只係搵你zip時間

唉 出街就好多野講 但whatsapp 就唔識講d咩話題去keep住傾

咁點解唔換個角度，你都係搵對方ZIP時間吹水，唔會每次都可以KEEP住深入交流嘅

所以已經成個星期無搵佢

標嗰個？

係咪有句唔小心得罪左人自己又唔知

如果一句說話就可以得罪人，咁應該唔係本身句說話出事

考完試佢又復咗我

全世界既人都係會睇樣

咁你自己係咪??

都唔知同佢傾咩好

有冇人

傾咩都唔太重要，悶唔悶有時都唔係話題出事，點樣講會重要啲

如果係無聊嘢咁傾嚟做咩

求教學

早餐食乜算唔算無聊野?上網見到段片好笑算唔算?上堂嗰科好悶算唔算?PT個客睇完唔買算唔算?放工坐港鐵周圍都係人算唔算?翻到去喺床度準備瞓教上網碌FB算唔算?

可能全日都冇內容，但你差唔多成日都係某程度上"陪"緊佢。

傾計唔係講呢d講咩？ 唔係話下下都要認真傾，但你講得多所謂好認真既話題某程度上都幾枯燥，有d女會賺你悶Tim,但當你發題不論你認真定所謂既無聊話題佢都同你終結既話，身為男仔，比少少尊嚴，停左去啦，咪死chur人啦，真係對你有意思唔會令你難堪

我都係講依啲野，但佢無咩點講自己

啱呀，我意思亦唔係死chur問哂全日流程，而係你講得風趣，無聊野啫係分享生活。

咁你收皮都得啦，人地係應酬緊你，不個健康既對話我expect係有多d互動，即係對方有反應得來係會帶動條話題，唔係輕輕帶過

一時時，我都唔知係咪應酬緊我

我見好多人都講咩開樣唔開樣，咁我assume左你地講緊係網友啦，網友其實已經係可以最毫無保留既吹水友，真係對你有好感兩條友真係會吹到痴左，但真係開左樣之後冷淡左，好明顯，你唔合佢眼緣，唔好太唔開心，網友就係咁既一回事，個個都希望睇下好唔好彩搵到個所謂女神男神，睇開d啦，係你地傾得最開心既時候收手，留返個好既回憶，好過死chur對方最後大家無癮

無錯呀

我又加多句，開樣只要過到Passing Line就好好啦。講到口臭都係嗰D整齊企理，洗面，襯吓衫，肥嘅減吓肥...總之唔好太懶

好在我係有自知之明嘅毒撚
一早放棄左同人傾計
btw
我唔係講緊男追女
純粹係普通朋友會傾乜
毒撚唔會追女仔

覺得自己唔算
茫茫人海搞到個岩傾岩channel既人唔易啊

一開始識個女仔嗰陣都傾得好地地
但係同佢相認咗之後一星期左右 佢就開始唔會再主動搵我
而我嗰陣時開始次次搵佢 佢都係求其hea覆一兩句之後就藍tick我
有冇人知發生咩事

之前同你一樣
一開始明明大家咩都分享
之後無啦啦無咗影...

溝囡根本就係心理攻防戰

太chur, 好似太進取， 好似俾人太急既感覺
但慢慢黎，又驚錯過個timing 跌入fd zone.

好啦 當大家都對大家有feel. 但又要測試對方，
試下唔覆睇下佢會唔會搵我，點知大家都係咁，互相唔覆。跟住就覺得 唉 其實佢都對我冇興趣
但事實就大家都有feel. 屌 唔撚溝女啦dllm

your face? your fate

屌sad but true

我都係

係咪個個女仔都係咁先
如果係
咁你所謂既好地地都係幻想黎

如果唔係
咁可能個女仔 sense 到你有野 但唔想同你發展
收你皮

其實溝女唔駛咁 你內功到家 你唔識外功都搞得掂
你內功唔好 又走去亂咁學外功 9成9都死

咁如果普通friend都係咁呢?

普通朋友你會咁上心咩 咪再自欺欺人啦

冇計啦 我身邊冇乜女性既朋友
就係得佢可以同我whatsapp
佢係唯一一個最近仲有同我聯絡既女仔嚟

自從無搵佢後 個whatsapp已經無再震過 。。。

成日都念住當人地普通朋友
但事實上根本唔係

咁係咪暗瘡、油頭、不修邊幅都得??
其實我只想講，人唔多唔少都睇樣，不過大家條線嘅位置唔同，有人放好高，有人放得低，外表係天生，但都唔洗灰機到有絕症。

我成日都做消失個個 同男同女都係咁
自問幾鐘意同班朋友吹水 約出街
但偏偏我就係唔鐘意主動搵人約人做搞手
好多時whatsapp傾傾下我就會唔覆
至於你問點解.....
我暫時答你唔到

唔覆好衰

咪係

Case by case 啦，你呢個情況講緊係做搞手約人，其他人講緊係daily chat

我daily chat十個有八九個都係傾傾下消失
我自己都有諗過點解 我都唔知點解會咁

屌你老母

可能心態上開始覺得煩，所以行為反映左出黎

不要再說了
好sad

人地對你無興趣

人地唔悶咪唔需要你囉

人地E加唔洗你攝時間啦
有個更好嘅出現左

你發現真相了

I know that feel bro
由一開始好好傾
打幾多句都會覆返你
到慢慢望住佢last seen不斷更新
但係始終都等唔到佢覆
問佢咩事又只係話忙
但係又可以不斷在線上
都已經知皮已收

覆一覆我真係咁難咩

唔係我唔想應你，但係你係我最需要關心嘅時候，打咗啲我最唔鍾意嘅嘢

我過唔到自己個關，冇辦法覆到你，sorry

佢打左咩，講講

我同佢講我病咗好好辛苦，佢同我講ok bye

睇到個下真係好難受

利申：紅巴

咁作又幾on9, 你平時有冇煩住人先

開頭傾好多計
學術討論又有，講自己野又有
後尾mention完自己身型
再sd左冇樣既相
明顯少左好多msg
之後一日一兩句，已讀不回我
最後消失埋

不嬲都有來有往，相處得幾開心

突然係我病咁講嘢，真心唔開心

而家大家都冇搵大家

你自己都有答案啦

始終都hurt架嘛

邊個chur我斷邊個

諗起之前嘅自己

真係柒到唔敢睇。

我真係直左囉

睇你自己可唔可以釋懷啦，現實就係咁，我都試過做唔回人果個，亦試過做比人唔回果個，所以套用返，我就冇再纏住人，因為我好明白人地唔回你係點解

如果佢之後都冇再主動搵你就放手啦

留返d尊嚴啦 仲搵

唔覆咪唔覆
咁緊張做乜

無聊時想起，在忙時忘記

你係兵咋

其實Whatsapp傾兩句唔覆又點算兵 ?

唔算啦

前日我又忍唔住手喺whatsapp搵佢R水吹

跟住呢

傾咗2句就灰tick
完

驚自己會沉

之前識咗個巴
由開始傾到無野好傾
到最後無回到佢一排
佢仲keep住搵我
問近排有咩做食咗飯未
明明無共同話題唔啱傾
好黎好去點解要咁
次次回其他人msg既同時要諗回佢啲咩

屌 同我一樣..唉

搭單問下 通常傾到咁上下約女仔出街做乜好/ 出黎果陣點樣升溫or曖昧d? 問番之前我鐘意個女仔佢話我太耐冇約佢以為我冇意思... 但我果陣係怕約佢唔出先冇約

我feel 到準備又消失

好嘢，又收皮

搵親人都已讀

唔好chur 人啦

現實生活無交疊既話 單靠鳩吹收硬皮

我係出到嚟唔識講野
完全唔知講咩話題好

唔好再搵啦

一人仲有一兩句既

唔好比假希望自望 佢根本唔想你搵佢
佢覺得你煩啊 知唔知

毒撚唔識

成功爭取又比佢藍tick

放棄啦共勉之

仲要比我見到佢喺ig like人啲相

佢得閒都唔會理你架啦
要收手啦....唔好再愈踩愈深

為妳將睡眠忘記 通宵傾談 但已經頓成往事
今天妳能忘記 只得我懷念 多麽諷刺

點解又會咁架
之前明明好好傾

不要再說了

傾左3個月 見左一次面後搵左佢一次但佢已讀不回
應該係彈我鐘
但其實冇發展都可以做個朋友繼續傾下計啫
點解要咁
好想搵返佢吹水

見咗面後就冇再回你？

可能唔知點覆好呢
你都會唔覆人喇係咪先

我會哦，嗯，係

見完面就無再搵過大家

係呀。。已經一個月
好想好想好想再hi多佢一次 睇下佢回唔回
好難搵到個岩傾既人 唔想冇左
做個朋友都好丫。。

i know that feeling
你有冇試過搵佢先？

唔關說話技巧事，說話技巧只係比你捱多陣，到最後結局都係唔理你，如果你全程冇相或比左相佢唔覺靚仔，唔係咩野只要個樣普普通通整整齊齊就得，呢d只係佢地表面上講既野，實則過多一排借d伊唔理你，你代人女仔就明，只要係女都唔怕冇人理自動有人搵，點解唔直情搵d靚仔傾，最慘係靚仔又會理d普通樣女仔，推高哂個價，我都聽過有普通樣女仔剩係想痴住靚仔，對其他唔靚仔無興趣，個靚仔會理佢因為用同佢搞換返黎，不過都係個句，係靚仔又使唔使乞人理，又係多餘

我變咗無之前噤chur

有冇諗過咩原因？見面時做錯野？

有少少覺得煩就已經會萌生唔想覆嘅念頭
再chur一chur，check last seen問點解唔覆就直接bye得

Btw樓豬樽鹽呢

因為無話題好同你傾

無 驚煩親佢 佢話得閒再傾

你班友，你做最後果個覆人，人地唔鬼回你就收手啦 講左幾多次仲要咁犯賤 都講左，人地係有心同你傾，不論你句野係長定短都會覆，如果覺得你煩，你就算打幾隻字都會睇唔順眼， 你地明唔明個問題係邊未姐

傾得咁上下一定要有進展，例如約出街

控制唔到架當局者迷

如果自知冇先天優勢，又揀個外貌協會會員，係明知不可為而為之，但怨靚仔太有優勢或者個女仔太膚淺都改變唔到現實。換個角度個普通樣女仔可能都付出好多去吸引個靚仔，敷MASK、講野、儀態、襯衫、保持笑容等等。說話技巧、整整齊齊、性格成熟呢D同樣都只係留個好印象畀對方，其實都係儘量拎翻多啲分。

冇話完全唔做呢d，都會做，但你知唔會執太多分就得，女對於男根本唔使說話技巧，男通常都係睇靚唔靚，又幾何理呢d ，你普通樣女仔要靚仔理最差的情況都可以用身體送外賣，但男要靚女理有冇呢支歌仔唱？

我的重點係好多男冇比人理係因為太樣衰或說話技巧問題，加上個女仔同你講普通樣就得會加強你信心，講當然咁講，實則都係見完你個樣就會慢慢淡出，可能你會話根本唔係普通樣係樣衰先會冇人理，的確亦都可能係樣衰，但亦都可以係唔算靚仔唔理你都得，你可能又話自己都剩係敢搵返普通樣傾唔搵靚女，但你低估左普通樣女仔的要求，尤其宜家係女都會比人hi，即係大把人比佢揀，有時未必係你特別差先傾傾下唔理，反而女冇人理通常要極樣衰先得

因為佢已經識左第二個

呢位巴打就論得冇錯啦，係香港，冇醜既女只有懶既女，你只要執少少大把人狗沖hi你，男仔所謂普通樣，你認為佢地會睇得上眼咩

講到口臭都冇人理 突然唔搵你得兩個原因：一係唔合眼緣；二係有第二個好條件既人溝緊 ，醒未呀

認同，我覺得太執於呢d，如果佢

有個絲都係

我明一樣米養百樣人，只要唔好失去成長嘅心態就可以了。 的確有好多人係心頭高，有時知道唔得嘅，保存喺心入面，用作發奮嘅理由。

網上交友駛唔駛講到咁嚴重 人地唔吼你咪算鳩數囉，最緊要唔好死chur, 網友呢味野，永遠要抱住個心態就係對方主動搵返你係一種bonus,冇理你就要放低

我冇針對網上交友咁講 可能有巴打對像係FD搭FD或者本身識之類。其實我認同唔好Chur同拎得起放得低，只係想比多些少正能量，唔好一味有咩事就你的樣子如何

屌，好嬲呀

睇化左

基本上無共同興趣/ 話題 = 完。

如果你好樣啲或者都可以吹多幾句，但係長遠黎講一定要有共同話題先keep到落去。

唉，佢都係話同我無同共話題

咁咪搵個同你有共同話題既人傾囉，何必要在乎同你無野好傾既人？

咪臭係 東家唔打打西家囉
每次見到啲唔生性嘅巴絲都好嬲

sorry

你睇我上面都屌到口臭班友都唔撚聽人講既

算啦，當局者迷姐，有時呢啲野比人屌都無用，要靠自己清醒先有用。

屌，你地生性d啦

都係嘅 樓豬搵其他嘢做下分下心啦
個人太得閒先會成日諗住佢覆唔覆

去掟下鏢 聽下歌

如果我收手 唔再同佢R水吹既話
我就冇其他女仔可以同我喺whatsapp度傾
本身冇乜女仔friend 完咗sem又唔知點樣可以識人
點搞好

乖啦

你繼續r 佢嫌你煩 最後都係一拍兩散㗎咋
工聯會幫唔幫到你

sorry +1

成班阿嬸/師奶,不了

我以前中學去學日文都有後生仔女wo
咁咪去第到學下其他興趣囉

就係你呢種諗法害死你 你都已經認定左自己無左呢個女仔就無其他女仔同你傾計，咁仲點會有其他女仔同你傾計？

同埋你講到你要R水吹，就即係好明顯人地都唔多想理你啦，如果真係有野傾根本就唔洗你R，所以何必要勉強人又要搞到自己咁卑微呢？

隔離唔係有個post討論緊咩 擔心識唔到人嘅約埋巴絲一齊去囉

千祈唔好 未柒夠咩大佬呀

依幾日無搵都無咩嘢了

真心上面有位巴打問點樣出街可以升溫或者曖昧d
呢個真係想學野

新人留名
已經7日了 係咪要放手啦

我對個人有興趣 想知佢多D野 所以經常發問

但有人話查家宅 咁點先可以唔洗發問都知道多D資訊？

順便問下 可唔可以留tg? 感謝

一係就對你無心無興趣
一係就係覺得對你有少少feel,想比d空間自己靜落黎諗清楚你地係咩關係

屌又係咁
傾傾下失撚左蹤
真係嬲 無心傾就唔好開始啦

開頭比個心出黎傾 點知佢唔係咁諗

傾左大半年 真係好想繼續傾落去

我都係不過面對現實啦

傾左第7日 琴日互send左近照
今日己經無讀7個鍾了

絲打其實唔洗唔洗太在意覆既快慢
盞自己辛苦 何況你地仲要岩岩先傾
利申: 過來人

第三次唔再搵啦

你班人好犯賤

點先控制到

心意俾人糟蹋哂 問自己點解要咁卑微

見到啲好野同佢share只換來hea覆已讀不回

你嘅priority係佢 但佢嘅世界冇你
下次再有衝動想搵佢嘅時候 碌返上去望下你點對佢佢點對你
不過希望巴打唔會再有下次

已直接del左記錄唔想再見到

Your

我封存哂 巴打你叻過我

睇到只會見到自己幾柒得返我搵佢再無佢搵我

剩下的需要靠時間沖淡 上嚟鳩噏 時間好快過

無搵之後應該whatsapp已經唔會再響

有搵咪又係響一次
咁多時間睇佢有冇online 不如拎嚟減肥啦

好啦 但身邊無咩機會識到新朋友 好難再搵到一個可以講到自己心事既人 無搵之後個心好似爭咁啲野

再見

fucking true.....

咁都好愈深入愈難抽身

利申紅巴。。
好辛苦 呢幾日佢都幾乎秒回咁濟 唔知點解今日。。
唔知係咪我個樣唔岩佢果type呢

我都改造緊自己形象
盡量唔好比到一種毒feel比佢
加上我地其實好夾

其實我唔係想要啲咩⋯⋯只係傾開，突然消失好難受

唉 真係唔知佢地想點

我都係。。但有啲野。。。。要雙向先等得

次次都係啲女已讀我 明明好正常交流

我同你個user name其實差唔多
我唔係好肥咁解姐 都少少肥

得閒搵你攝時間咋傻仔

利申:我明白

因為大家屋企背景完全唔同，覺得特別

我唔會再搵架啦

努力一齊改善身形先啦

為下一個目標而健身呀巴打
我溝親都係祟韓/偽韓妹可能佢地唔鍾意肥少少既人
所以我都努力改變緊 唔想成為一個肥毒撚
你都可以！

終於有返啲正能量 我老懷安慰

好想搵啲活動可以令自己唔再諗 有咩好推介

我去跑步

我都係 頭先跑完8k 可以忘記佢幾個鍾😧同埋諗野都會正面啲

好！！搵日開始跑

擇日不如撞日
而家即刻去啦 聽日都好
呢啲衝動係要即時做架如果唔係之後過幾日就會開始懶唔會跑 惡性循環loop

決定以後唔會再擺心響同人吹水上面

我冇你咁叻跑8K

咁又唔好, 總有人陪你吹水

極度同意

已經無同佢傾計6日

唔知堅唔堅持到

想瞓先心情唔係幾好

唔好諗咁多啦
不過我都捱緊

早抖，希望你瞓醒好啲

依家日日都仲係咁睇佢啲野

仲以為終於搵到 唉

我最好的男仔朋友結咗婚, 以為可以識個新好朋友
最後都....

今日snap send左張相比佢 目前過左12個鍾都未睇 但係佢snap都無po story同無加過分
我應該點諗好

屌你 分都check埋 你做緊乜鳩

沉左船

學到野，thx

依度好多負能量 你學到咩

我同一樣傾傾下約埋幾次後 收左皮

Move on?

冇聯whatsapp

值得表揚

我已give up

唔係所有人都值得你堅持
無謂嘅投資可以慳返
留多啲時間俾自己 對自己好啲

sorry 睇黎。。。

俾啲掙扎 當係為自己ok？

我發覺我騎劫咗樓主個post喺度瘋狂屌人

成日嫁喇，當人地有人地個圈子，你想插都插唔入喇，除非你好靚仔。
都會有唔消失嘅例子，但都係當我工具人，用完即刻消失
計我話，做個hea友依賴人仲好，橫掂都冇fd嫁喇

生得柒，人地連覆我都會覺浪費時間

倒不如搵D興趣整忙自己

但真也想普通傾計都咁難
唔係想做男女朋友

係難嫁。咁易夾到咩。
係現實相處，我係世界仔
但翻到屋企，又自己一個

反而，想做男女朋友會仲大機會。

真心。如果我有一日死咗，相信未開學都唔會有fd知。

唔好咁灰啦

我寧願冇識過佢
我而家怪我好朋友點解咁快搞大人個肚結婚

大家出發點唔同
樓上好多巴絲都係，自己朋友唔多，一出現一個「可以傾計」嘅對象就死chur唔放
但調返轉頭，人哋可能大把friend，同你傾只係禮貌上回覆，衰啲講可能係攝時間添

都係嗰句，同人相處唔好放哂成副心機落去，得到相應回覆係bonus，如果同理想有落差，最後盞傷到自己

其實有其他朋友可以傾，但呢個係新識嘅
就好奇啲！ 同埋佢嘅成長背景同我平時識嘅唔一樣

好奇心累撚死自己

所以理幾年都睇開咗
多咗幾樣興趣
免得自己太投入。

理句歌詞幾啱
天生的孤獨就如必經宿命 得不到一位好友聽我心聲

其中唔係鐘意
只係點解要完得咁核突

我抽離唔到呀 屌下我啦 求下你

放過人 放過自己

點解唔可以比個答覆我要避我呀
我做錯啲咩咪講出黎囉 難得大家又夾
朋友都無得做 真係好咩
以後都唔敢用個心識女仔 情願好似啲mk仔咁風流啲

唉 好自虐咁樣

我以前同佢炒過兩三次 大家都會放好多snapchat story比大家睇 但就係唔會搵大家

今次佢連睇都唔睇我story

仲見到佢join左tg

唉 共勉之 真係好唔開心

我都好自虐。。跑完步只係忘記左一陣。。
好灰好唔開心

巴打我想知tg通知係你save咗佢電話就會通知埋你？定係對方有你電話先會通知

之前都有一個傾左3日計 但係無啦啦消失左兩日既
不過果陣有諗通 而家都有keep住傾 (一日幾句到啦
但係個好感己經無左

但係我眼前果個我諗唔通呀 ....

我已經做好多野想忘記 但其實我地住好近 朋友都係大家玩開果堆 雖然依家一直都見 但身邊好多野都會圍繞到佢

應該係我save左佢裝就會通知 因為有啲我知道唔會save我電話既人裝左都有通知我

係咪你太chur 人哋冇心理準備 所以直接消失？

唉想飲酒暫時忘記佢
我明白你架 咁大家見到面佢有無啲咩反應

我都係好在意點解唔好好講再見

我敢講唔Chur架啦 我己經好少秒回
相反佢秒回多 (我幾分鍾回一次咁

我都有上網做下功課睇下有咩要注意。。

依啲case好難搞 冇得忘記 就記住喺心入面
返唔到轉頭就向前望

因為冇必要講

我2年前都試過 , 如果你確定你講既野係無錯既話不妨試下del哂d contact , 無得睇wts ig sc 果啲慢慢就ok
雖然永遠都會有一條刺

冇必要講真係傷得好重 對於少經驗既人黎講

唔該巴打

我打錯左 係無傾計無搵佢之後一直都無見過 因為大家都sembreak緊
我諗如果我見到佢 我同佢應該都唔會有任何交流 我表面對佢做得好決斷

我已經做左好多野架啦 為有盡力向前看

我諗返起 林俊傑有首歌叫 我還想她
有句歌詞好觸心。。
沉默代替所有回答

你唔係第一次用好似唔會通知架 係岩岩申請既ac先會

因為我知佢以前無玩過tg

沉默是一種回音來自你很深的心底
重複著 我要離去 我要離去
可是我不想 傷害你

係唔係block咗佢

好似無辦法

訓了 聽日仲要起8 大家早抖

晚安 希望你有一個好既明天

對方好慘

所以報應而家黎到啦

咁又唔好講報應

Sorry! 我想講分心
成日個心諗嘅字同打嘅字唔一樣

都好，可以keep住做朋友

最緊要冇尷尬

可能識左唔耐 2~3個月咁 都無尷尬

Sorry! 我想講分心
成日個心諗嘅字同打嘅字唔一樣

都好，可以keep住做朋友[/quote]
[/quote]

最緊要冇尷尬[/quote]
可能識左唔耐 2~3個月咁 都無尷尬[/quote]

哦！原來係咁
識得耐應該唔得喇

原來有另外個po又係講冇啦啦消失

[/quote]

最緊要冇尷尬[/quote]
可能識左唔耐 2~3個月咁 都無尷尬[/quote]

哦！原來係咁
識得耐應該唔得喇

原來有另外個po又係講冇啦啦消失[/quote]
呢個post真心啲

最緊要冇尷尬[/quote]
可能識左唔耐 2~3個月咁 都無尷尬[/quote]

哦！原來係咁
識得耐應該唔得喇

原來有另外個po又係講冇啦啦消失[/quote]
呢個post真心啲[/quote]

我有衝動打俾佢，問係唔係block 咗我
但廢事

可能識左唔耐 2~3個月咁 都無尷尬[/quote]

哦！原來係咁
識得耐應該唔得喇

原來有另外個po又係講冇啦啦消失[/quote]
呢個post真心啲[/quote]

我有衝動打俾佢，問係唔係block 咗我
但廢事[/quote]

扮搵佢有事 再chok下扮唔小心提起
佢sense到你係想知答覆我諗就會照直講
畢竟都唔細啦

哦！原來係咁
識得耐應該唔得喇

原來有另外個po又係講冇啦啦消失[/quote]
呢個post真心啲[/quote]

我有衝動打俾佢，問係唔係block 咗我
但廢事[/quote]

扮搵佢有事 再chok下扮唔小心提起
佢sense到你係想知答覆我諗就會照直講
畢竟都唔細啦[/quote]

Cut我線點算

呢個post真心啲[/quote]

我有衝動打俾佢，問係唔係block 咗我
但廢事[/quote]

扮搵佢有事 再chok下扮唔小心提起
佢sense到你係想知答覆我諗就會照直講
畢竟都唔細啦[/quote]

Cut我線點算[/quote]

要博一次
佢得閒既時間
唔好單刀直入

我有衝動打俾佢，問係唔係block 咗我
但廢事[/quote]

扮搵佢有事 再chok下扮唔小心提起
佢sense到你係想知答覆我諗就會照直講
畢竟都唔細啦[/quote]

Cut我線點算[/quote]

要博一次
佢得閒既時間
唔好單刀直入[/quote]

驚佢覺得我鐘意佢
到時大件事

扮搵佢有事 再chok下扮唔小心提起
佢sense到你係想知答覆我諗就會照直講
畢竟都唔細啦[/quote]

Cut我線點算[/quote]

要博一次
佢得閒既時間
唔好單刀直入[/quote]

驚佢覺得我鐘意佢
到時大件事[/quote]
佢問起你要強調同佢講你唔係鍾意佢
佢老婆都知呢件事架 所以最好係咁

Cut我線點算[/quote]

要博一次
佢得閒既時間
唔好單刀直入[/quote]

驚佢覺得我鐘意佢
到時大件事[/quote]
佢問起你要強調同佢講你唔係鍾意佢
佢老婆都知呢件事架 所以最好係咁[/quote]

唔係朋友呀
係另一個新識嘅人

要博一次
佢得閒既時間
唔好單刀直入[/quote]

驚佢覺得我鐘意佢
到時大件事[/quote]
佢問起你要強調同佢講你唔係鍾意佢
佢老婆都知呢件事架 所以最好係咁[/quote]

唔係朋友呀
係另一個新識嘅人[/quote]

有無detail啲
有時我會撈亂左 有老婆果個定邊個。。
Sorry

傾左三個月
由初初好多野傾好曖昧變到慢慢疏離
關係愈來愈表面
由日日傾變到二日先搵大家
仲要傾完一個topic就唔傾
明明都唔係hea覆
我講錯乜？
我好想再搵佢再約佢
好驚佢又唔理我

3個月太長啦
2~3星期就可以試下約
唔好俾機會佢無左個好感

約極唔出就會消失？

約極唔出可以放棄， 證明佢真係搵你攝時間

其實呢三個月黎都有keep住見面
一至兩星期見一次唔定
不過係呢一兩個星期唔知點解約極都出唔到
夾唔岩啲時間
然後佢琴日又冇覆我啦！
月頭有講過話睇下5月30號大家得唔得閑見既！
但而家又冇傾計都唔知仲約唔約到
所以我先煩緊多幾日會唔會搵返佢約佢好
好驚慘食檸檬呀嗚嗚

對你有好感既話 約出黎實出 因為都想周你進一步 再了解多啲 , 唔出黎既話姐係未夠好感 最多約2次 第2次都唔兇就。。明啦

盡早表白 有無flirt過？

頭一個月傾都有flirt,但之後就冇了
但都有keep住見下，日日傾
之前有諗過表白，但我啲朋友聽到之後係咁屌我叫我唔好，所以最後都冇表

要盡快啦 了左件心事
3個月己經可以有其他人既入侵

係囉 點解嘅

其實我自知冇可能了，因為佢之前有同我講過返工識左個女仔，又對人心動又盛
所以我先卻步
我都準備死心，淨係想死心之前可以見多佢一次

心動姐 佢都可能對你心動架
有時男人唔一定只對一個人心動

咁我覺得佢對我都有一定既好感既
唔係既話之前都唔會一直keep住見面啦！
所以只好希望多幾日佢會搵我約我啦
又或者我約佢佢會應約啦

我都覺我衰太chur

有d人太耐冇拍拖，習慣左自己一個，
唔慣有多個人出現係佢生活入面

一旦太急入侵佢既生活，
即使佢初初好受落好好傾，都會好快就過左度氣hea覆/消失

嗚呀中呀！！！

咁我知咩事，佢約過我3次
我唔肯出
因為我真係約咗好朋友
唔係扮難約

冇搵佢之後 突然間想像唔到自己未識佢之前
究竟係靠啲咩生存

中呀 好中

咪自己一個收埋晒心入邊想講既嘢

因為冇心傾

唔見左一日

忍啊到唔見左一個禮拜就會有心魔令你想搵返佢

可能人地唔得閒呢

唔好呃自己唔 人地幾分鐘就 on一次on好耐架

唔比人地講緊重要野咩
有時我on都可能係睇野 唔係傾緊
大家唔好再stalk啦

唔想比假希望自己唔係既話只會愈踩愈深

佢snapchat無加過分 ig都無po story..
真係似消失左咁 唔通真係有事

我唔想同佢個火咁就無左

我都唔想, 但主導權唔係我

個主導係人地到

我地啲毒撚注定比人食住上

我懷疑我遇到PLAYER
但佢又毒毒地

點解懷疑

詳細下

真係好唔開心 決定左等陣出去做運動
巴打開始跑未？

今晚hiit workout

聽日跑啊

我以前一星期跑3日
呢排日日食完朱古力奶special k就去跑
我朋友有時會陪我跑

以前高登有個巴打會陪我跑 依家無了

我同佢個snapchat連個😊都已經無埋

我計過仲有一個鍾個火正式玩完

點解係一個鍾 ?

前日3點幾係佢最後一次send相比我

絲打跑步係因為唔開心定健康

而家日日跑係唔開心, 之前一星期三日為健康

原來係咁! 等我睇下佢最後WHATSAPP我係幾時先

屌你咪計

Btw我覺得snapchat一有火就好大壓力 變咗有責任要日日覆咁 望到就更加想消失

唔准睇啊！！！

已經唔小心睇咗
一個星期多D

留名

一齊delete記錄啦

如果我話唔捨得呢

我都唔捨得

見到只會令自己傷心

但睇返D對話都係無聊事

好想係火熄之前send多幅相俾佢， 我想呃自己

咩類型嘅相呀?
巴打, 你覺得我講嘢CHUR 唔CHUR?

唔chur啦

隨影啦
唔chur 好鍾意同你互訴

多謝

今晚朋友話陪我睇BAY WATCH同我笑下

你就好仲有其他人陪下

我又係傾左三個月左右同個男仔
又係成日見面
但同佢傾計嗰陣佢有講過話唔想拍拖嗰啲說話
唉

做朋友囉

唉佢有好多行為都似鐘意我 但我想講 真係鐘意又點會唔想拍拖啊唉

收兵

可能等你俾反應佢

肯同我出街，但又少whatapp傾解又喺咩玩法

對你有興趣嘅話至少都會keep住whatsapp
自己諗

講開stalk
我喺呢個post講既嗰個女仔個ig set咗private 所以只能夠知道佢喺ig既post數目有冇變動
而我因為咁 就走去stalk佢同學既ig
留意下佢有冇like佢同學啲post
同埋睇下佢喺佢同學ig post留咗咩comment 或者睇下佢個樣有冇出現喺佢同學既post度
當係知下佢既動態同近況 我連佢ig都唔敢follow...

網友？

喺學校活動識

我明白你感受 試下以同學既身份去follow佢唔會怕醜
咁快怕醜好難溝到架

搏唔到，皮已收

其實都唔係諗住溝既... 我都係諗住識個交到心既普通女仔friend咁
但係佢本身又唔知我有ig 無啦啦走去follow佢好似好怪咁
而且佢依家咁樣對待法 我都唔係幾好意思去follow佢

試下放開呢個感覺 按落去唔會後悔

利伸無追前面post 可能唔係幾明
而家ig follow人其實好正常架！！

你whatsapp 佢佢online 睇完又隔勁耐覆
好啦你唔理佢
佢又搵番你又咩意思

淡定啲

Next啦

屌我都覺
明明傾得好開心好多野講
點知有一日突然唔傾
唔知佢溝到女定已經冇耐性同我傾

藍絲？

有興趣嘅，一定不停傾計
秒回啦

有冇佢fb? 如果有follow ig 唔過份丫

我都想同你深究呢個問題？

約到出黎既話咪買
再唔係寄明信片俾佢

肥仔

認真大家驚唔驚比fd知係度講咁多心事而俾佢地睇到哂

平時會見到

我唔驚！ 我的朋友很少

我啲fd都唔知我背後識過咁多女仔。。

講錯係幾個姐 ..唔多

好想寄明信片比男神
但我地已經冇再傾計

無再傾計既應該點樣先傾返計呢？你覺得
佢有另一半未？

其實上網識人係咪好難keep落去
同佢識左差唔多一個月 已經好少嘢講
我明你番工忙 但係如果有心收工都可以傾一陣傢嘛
間唔中又消失一日 我知你放假想抖下但係可以講聲傢嘛
你話想約出黎但係又無確實時間 我都已經約到心淡
有時你hea覆我 我都好努力開新話題因為我知道我唔接落去尼段關係就會完

我真係唔知應該點做好唯有上黎呻下搵d精神寄託 唔好成日諗住佢
每次拎個心出黎 可惜連朋友都不如
太耐無拍拖俾人撩一撩就拋個心出黎 好攰啊!!!

約到已經無心機再約

成日拋個心出黎 但對方唔係咁諗

識我

三次為限 三次之後都唔出就唔再約
三日為限 三日之後唔覆就唔再搵

same. 個_個都係咁

唔想再咁無尊嚴 明示暗示都做過真係算啦

我果個唔係上網識，但約我三次
我真係唔得閒
就消失咗

係咪我地唔應該咁認真呢

其實都幾灰下 已經無晒期望

好驚自己忍唔到手 又犯賤同佢講嘢

其實知個結果傢 只係自己唔心息唔願意面對姐嘛 我明啊我真係明啊

我懷疑佢已經block咗我

其實係自己認真左 但唔肯相信事實

喂，又見到你

訓唔著無計

其實我都想吹下水，條友仔成日ignore me
所以我都ignore 佢

每次見到佢覆個心都係度諗一日佢肯覆就代表仲有機 但其實

覆你係人情 唔覆你係道理

未見過？

好現實啊

未啊 但係已經對尼個人有好感

我順手鬧醒埋自己

講得岩啊

但佢一覆 你又黎料

但對方沒感覺

有冇見過相？

你個對象起碼都叫男朋友可以攤開黎講 我都唔知自己可以用咩身份問佢

入來又見到係咁搵人 記住啦「拎得起放得低呀」

有 可能係樣嘅問題

揀黎覆

有興趣咪覆
冇咪唔覆
人地多選擇嘛

永遠到呢d 位
心裡就會浮出 《乾柴烈火》楊千嬅既一句
「人地唔鍾意你個女呀」

絲打d仔都係上網識？巴打黎？

我屌到冇氣啦
你班人冥頑不靈
炎巴接力

相都可以係呃人 中過伏以後都唔會單獨約網友出街

一到想算個陣 佢又會彈返出黎 呢下先最難受

無mon post 一陣發現好多新同伴

貨不對版

絲打覺得如果同一個上網識既男仔keep到whatsapp兩個月仲日日有野講
傾過電話同出過幾次街

會唔會都係唔會太上心，因為始終都係上網識既
keep到咁耐係咪已經好難得同會唔會想進一步發展

好難得，而且有發展潛力
但你feel唔feel到佢都有啲意思先？

其實好難keep到咁耐 除非真係好啱傾
但如果係有心 唔會介意上網識囉

好鐘意呢套戲

我而家就係對佢有意思喇
佢都知道不過就話過太快，
而佢又無避我，食飯就佢請下我我又請下佢咁有時就aa

始終上網識既係咪都想睇真d了解晒一個人先會開始

keep到咁耐至少佢對你唔反感先 不過小心fd zone左

中呀

中哂 好似今日咁

係啊，兩個月中間好似只係斷過一兩日咁

就係因為好岩傾我就對佢有左意思
不過就係唔知對方係咪咁諗，話晒佢都肯同我keep咁耐

我都好鍾意

女兵的故事

試過幾次就知自己要忍手

我最驚就係依樣野

佢驚太快我又驚太慢佢會識左第個對我無晒興趣，就會發生依個post講既咁
而家有d唔上唔落咁

岩聽 見過一個好伏

當你想放棄又會覺得佢好似熱情番dd

但都係會沉返落去

同個連登識既傾左幾個月
佢唔覆我我就唔搵佢
唔會講早晨晚安果啲

我講少少自己先

習慣 係壞事

俾個期限自己 間唔中就暗示下佢 如果表白就最好當面啦 祝你成功啊

呢個真，但有時會諗我就習慣佢存在
對方唔會都習慣我存在咩

有無睇過相啊？

可能佢唔止同你一個傾

我諗我果個都係

好憎自己對對方就如井底之蛙

其實我拖過佢嫁喇，但佢又無縮
不過之後佢話太快，我先放慢番腳步

佢又無避我咁囉，我唯有暫時見步行步先，間中就flirt下

我都諗唔通
好似乜野都係得自己諗太多咁

來做個好朋友

咪係囉

唔得啦 一有感覺返唔到轉頭

我講我同你，互相扶持

你地係邊度識傢？

不過放低部電話一兩日 唔理所有message
你會覺得個世界好簡單
利申：試左兩日

唔啱feel

自咩由呀 唉 有時不知幾想佢響
不過都忍緊手

公司對面
成日撞到

我好想同佢講：如果你有女，希望你條女送帽俾你

嘩 個相識方法

冇用架 消失咗

浮雲黎既

雙方都冇睇過相

又中左

應該就未既
唔同圈子一冇左聯絡就乜都唔知

琴日明明仲好地地
跟住夜晚就消失咗
又話下星期去睇戲既
試下搵多佢一次先

飛蛾一樣

仲未慣？

唔係認真唔認真

係有時人就係會太上心
期望一大左，果種失落感越大
越難用平常心面對

師傅 唔係咁易架

搵完又係已讀不回唔見左

點解咁多人有呢啲事發生

唉，今日搵唔搵佢好
仲好想同佢睇戲

呢度大部分既人心理上成日都有個天使同魔鬼，當你好心情就會成日同自己講以前點點點呀，傾得好開心呀，覺得對方對自己有意思先會咁呀，跟住某一刻就咩都唔理又再搵返人，但係對方其實已經可能有另一個更加好傾既人出現，只係你自己自欺欺人 ；有時候，當你某一刻決心好大既時候就覺得單向溝通已經好累，唔想再維持落去，你果刻可能好狠心將所有對話刪除 。

講到底呢個天使魔鬼既心理鬥爭係會不斷更替，講到尾，都係你將對方既位置放得太前太上心，你既世界好似圍對方轉動咁，唔係叫你地都魚翁撒網咁對待愛情，而係有時候你仲未有另一個心動既對象所以先令自己對面前呢個太投入。 我明白唔同唔同性格，人地搵多你唔代表對你有意思，唔搵你又係咪真係對你冇意思？真係case by case. 但如果要做到毫無自尊令對方開始唔回你，我諗當時人自己係咪應該停一停諗一諗自己係咪適合對方呢 （而唔係諗對方係咪適合自己，兩者係有分別）

都係果句：拎得起放得低啦 身邊仲有好多野低得你欣賞

大大力屌醒我地

算9數啦

sbt

個個都係咁

請tg deep_jer

主動啲啦

搵你做咩先

.. 兩日就唔得啦

點解可以唔放棄

記得個電話號碼，講完之後del wtsapp del 聯絡人
真係有緊要野先入番再搵佢
心態要咁樣控制先掂

放過自己啦 消失已經代表佢對你無興趣

佢都消失左兩日啦 今次我打死都唔會再主動搵番佢

依家又搵返我
等同佢睇戲算

不停輪迴 無好結果傢

搵人吹下水遮, 你唔介意我有j 的話

可能琴日人地唔得閒呢
試下唔搵佢一日半日睇下佢會唔伯搵返我

今日咪第三日囉

炎巴你來了
無限推，俾多啲迷途巴絲睇到

唔會好想覆佢咩

自己曾幾何時都係有咁既情況，各位既感受我都好明白 不竟現實就係咁賤忍

人地對你好d 就心動

Wtf

好易對人有好感

講完重要野咪唔覆囉

咁撚多廢話

希望今晚有決心落去跑步啊啊啊啊！

你應承我哋會跑㗎

我今晚都去跑

講到而家都未落去跑既我

@肥仔巴 坐言起行呀唔好唔郁

十點落

走唔甩

其實好想有人調番轉咁會搵下自己

懷疑走左數

唔會有人主動去搵人傾計

可惜 唔會

絲打們
如果約你地去太空館天象廳睇極光(當日其中一個行程)
你地會否打槍

唔會，呢啲係正活動

有冇聽過陳曉東隻劃火柴？
佢有個版本叫劃火柴一支賣男孩的火柴
啲獨白好慘

有 勁慘

對唔住啊掙扎左好耐都無落到

冇人會特登變心的,佢鐘意你嘅時候,係真心鐘意你,
同樣地佢唔鐘意你個陣,都係真心唔鐘意你。
關於呢個小道理,呢位被退貨多次嘅男孩最明白……

之前有無出過街？

勁殘忍呢段野 但又好岩

係 殘忍得嚟好真實
個心好痛

要排好耐先入場嘅地方就唔好去喇

玩具展完左啦

身邊真係無。搞到下下都係我搵人
真心有時會好攰 亦會諗到好depress
覺得自己都唔係好重要 存在與否都無咩特別

下次跑完先番去食飯

聽講食飯前後跑都唔好
我覺得可以11,12點跑
跑完返屋企沖完涼
就可以熟睡

我成日想呢d 鐘數跑，但樓下無咩人好荒蕪

唉同你情況一樣...
唯一分別係我係男,佢係女...

跑完沖完涼個人會好精神

上網同人傾得多計就習慣了

有咩咁好傾呀

Can you feel

通常ff完既野一定唔會變真

有ff姐係有希望
咁希望越大就....

小千世界第一

迫自己唔去ff好慘

冇ff喇 廢是自作多情

ff都幾好 只要唔好當真就得

大師教教我點做到

一齊ff一齊沉溺

點解咁傻

都唔知佢鍾唔鍾意 睇
如果佢係我女朋友既話都仲可以ff下
睇果陣話將來同你一齊去格陵蘭睇真既極光
可惜只係朋友

人總是要

好痴線
為左愛情....

白龍

師主 回頭是岸呀

好痴線

邊方面？

點解唔直接講?朋友都可以去睇啫，心態唔好對女神咁，咩都要順佢意，講出嚟唔洗講到好曖昧，如果係我，我會直講再同佢討論下北極之旅個行程，重點係要令佢覺得個TRIP一定係開心，而且係因為你先開心。(拍拖最緊要開心呀 )

唉
做到就唔會依家咁啦

每次受傷我都會del哂 唔好留戀 因為唔洗睇都已經入哂腦

我唔捨得delete
因為好似所有嘢都斷晒

[member]我懷疑佢block咗我，希望有日會unblock ，但如果佢block咗我再delete 就呢世都冇可能［/member]

未隱藏

去左做健身 唔洗諗咁多野

唔緊要 剪緊頭髮可能按錯

講野激親左人？

我有一刻懷疑過

Pound of you ching

今日又去跑步先

睇黎呢個post有得開2

頂住呀肥仔巴

跑得好急？冇事嘛

Me?

跑十分鐘頂唔住再跑會嘔

應該食得太飽

好明白突然間有人重視自己，有人會同自己分享
果種開心果種喜悅，
自然好想可以一直keep住甚至更進一步

但當果度氣一過左，對方hea覆果一下
其實就已經完左，以前果d喜悅冇晒，剩下既係點先可以回到當初咁既悔恨
繼續糾纏繼續幻想有機會
盞令自己泥足深陷，越諗越sad

利申：試過好多次

係你太投入，對方只係搵你攝下時間，新鮮感嘛 你明嗎

我有畫面
係我嘅經歷

剪完頭髮，搭緊車返去
長頭髮變小丸子

小丸子頭。。。

係呀，冬菇咁呀

但自己接唔接受到先

還可以
開頭擔心同我啲one piece 唔夾
原來都ok
短咗可能跑步仲方便

短左係無咁焗
你地依家係咪日日所跑架

我冇街去就去跑，不過唔快
我有輕微哮喘，唔敢太激烈
慢慢咁但規定一個鐘

冇10k, 8k果啲咁專業

啱啱contact list del左一堆人

點解一堆？發生咩事呀

我明

大家放對方既排位都唔一定,唔會有好結果
唯有就係唔好咁執著,唔好咁上心

唔係傾到幾時

傾到講再見

你係咪平時做唔覆人嗰個

有始有終嘛
要求唔過份

比某個女仔blue tick
之後決定block佢
後未諗住del埋d唔熟既common fd
最後一del del左好多人

傻啦 次次都係比人blue tick

1粒鐘冇8k同d大媽有咩分別
都係散步

依樣真
駛唔駛同你傾過世啊

其實我冇計有幾多k
Sorry

你唔斷咪我斷囉
仲死纏爛打

咁一齊左之就已讀不回又點解呢

信佢一次啦咁

係做得出至好講呀

有冇多D背景, 另一半工作忙唔忙, 平時多唔多異性朋友etc

讓雨點輕輕的灑過
強把憂鬱再掩蓋
像碎星閃閃於天空叫喚妳
呢排我突然又開始成日loop呢首歌

Whatsapp7日無響⋯電話係咪壞左

應該係 咁樣應該會好過d

多謝安慰

最後一個準備開新PO?

定我開

梗係你啦

因為呢到冇PM

同道中人

佢一HEA, 就將過去嘅好回憶打爛晒

一早斷咗
我唔是咁好欺負的

喂講真，你哋冇hea覆過人哋咩
唔係講緊hea心儀嗰個，而係hea任何人

除左d on9仔 我個個都好認真覆

一陣睇波開

巴打你又係睇阿vs車?

有........

世紀大戰不睇嗎？

睇 希望大家短暫忘記唔開心嘅嘢

我都係, 但在意嘅人更用心覆 (父母,朋友)

人哋當咗你係戇鳩仔

唔識睇波

開開心心過兩個鐘

That's the point

點認真法？

應該未至於掛

唔會係報應啩?

好難形容

唔係啦
我想講嘅係人人都有hea覆嘅時候，唔駛睇得重，大家都有罪

SORRY, 比較敏感

hea覆都唔係最大嘅報應
最大報應係已讀不回直到永遠

太刻意搵野講好似有啲肉酸

咁我已經得到最大嘅報應了

我都得到大獎
唯有寄情於工作啦 感情真係勉強唔到

所以唔會再搵佢 再講落去都無意思

工作方面都係咁, 還可以

點解次次啲人傾傾下都會消失(2)

YES , 消失了

絲打加油啊 我地要一齊走出尼個陰影啊

心情時好時壞, 俾佢影響得好緊要

特別係自己一個果陣好易會諗起
約下fd行街食飯睇戲盡量唔好諗佢啦

係, 聽聽下歌都喊

YES, 格硬搵野講其實都係一廂情願,一D都唔好受
倒不如乾脆d